瑞典外相：中國制裁歐盟人士是不可接受

互相制裁,成個歐洲同支國斷交囉,睇下邊個傷啲